中國簽訂向美國再購入35萬噸玉米

唔買無嘢食

有冇違反WTO法？

支那啲入口栗米多數用於工業或動物飼料多，本地次貨先會留番俾支那人食

終国無視世貿裁決,同違規份子交易

粟米平

唔買要食腳趾

超市好大部分食品同粟米有關係

買栗米好有可能係比動物食
而且有可能劃出一個省黎私底下養 保證動物唔受感染
農業應該就算有人做都係低利潤生意

香港都唔會用美國栗米啦，香港用泰國栗米多，支那就用番支那栗米

農業就係沿淡水河而生
長江水災會影響食物生產
加上咩豬瘟

大陸買美國大豆係真係有需要

外匯bye bye

Y？

美金找數

中國嘅豬肉價格已經升咗50%
再唔買美國平粟米做飼料既話將來可能豬肉仲貴過牛羊

希望唔會變粟米侵

但豬瘟攪唔惦, 冇系統.
養完又係死.

點解唔周圍宣傳自己送大禮？

幇美國買得太多所以違反WTO法？

買呢整酒同俾黨員食
平民韭菜食倉底陳糧

之前又話美國有糧食危機，咁點解仲有野賣俾你呀又 ???

豬肉平

平平有好多種叫法

又做蝗蟲
搶晒美國既糧食

而家支那只係用一部分仔外匯買糧食, 用來頂住大城市班人口就算
其他支那人就叫佢地斬樹自己種野食
死攬D外匯都唔會餵飽所有人

美國玉米原本係諗住做燃油
而家油價咁平 啲玉米去唔哂咪搵支那接
呢啲都唔知食唔食得
支那隨時掉左佢